【新口號】我要調查！唔要檢討！

我要調查！唔要檢討！

1/10

好難聽

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

咁你要問下林奠搞乜撚獨立檢討委員會啦

我要調查！唔要檢討！

黑警必有報應 !

黑警們 你哋知道嗎? 葉繼歡當年槍擊平民, 壞事做盡, 你睇佢晚年幾淒涼

黑警你哋嘅下場都會一樣 !!

2/10

3/10

佢係話你唔識諗口號

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

夠簡單 夠直接
林奠冇得話訴求唔清晰

黑警全家
不得好死

大家都明你講咩，講緊嘅係口號唔順口

4/10

要普選呀

"唔" 字 唔口嚮

再唸過!

我要調查 不要檢討

叫返原來的便可，已入民心

毒品調查科 改名 做 毒品檢討科
商業罪案調查科 改埋名

我就收貨